4人限聚令未除，但餐廳放寬至6人一枱

cls政府

即係叫你班友搭檯啦

比毒撚搭枱

歧視毒撚

可以6個人一齊食，但唔可以一齊行去，等位都唔得？

未齊人唔準入，齊人違反限聚

食完一走出門口就拉得

6條友一齊等位, 共同目的~! 拉得~!!

啲餐廳不嬲都多過4個一枱㗎啦 邊有人執法
唔俾人遊行之嘛

可以6人一枱，但唔可以互相認識曬嘅

咪係4人限聚只係用黎打壓

星期六日幾家人成10人約埋去玩d狗見到唔會理

咩邏輯？唔怪之得陳笑耻覆email要覆到凌晨

間間牛大人門口都排到痴線 執法？乜撚野黎

狗只識食屎,周圍有人食煙,佢都冇理過

同屋住（當6個）唔受限聚影響 但食飯限4人要分枱坐 而家唔需要 唔知有無理解錯

限聚令不嬲都係打壓你自由嘅惡法嚟啦, 當初一實行個時大把cctoy支持, 唔知依家死晒去邊呢

搭抬食風險大撚到，4人限果陣邊間俾搭都搵理由去投訴佢

搭枱識朋友又唔畀

限聚令不嬲都唔係睇人數ga la, wfc

呢啲限幾多人一枱，啲餐廳根本無跟好耐。求其整快板隔開又當係

暴政就係要違反邏輯

4個人食飯2個去痾屎，之後交換
咁就冇共同目的